留意到部份連登仔上左頭以為連登真係好有號召力

俾啲政客報紙吹兩吹
啲post又幾千正評
連登真係以為自己好醒好有號召力
留意返真相
100萬同200萬遊行，加多1次612
人多係歸功於蘋果、民陣、泛民、社協教協職工盟嗰啲傳統大台
多過連登
單靠連登討論並發起嘅非鍵盤活動得地鐵攻略
而且因為意見分歧，傾好哂都臨時可以好多post叫人唔好做
結果得幾十至一百人做

認清事實
由零開始單靠喺連登號召一個活動
動員力應該同撐警大遊行差唔多

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

連登只有軍師，沒有士兵